我地既文宣輸左

藍屍已經進化到識落youtube廣告了[shockin

不嬲識啦

YouTube Twitter全部落曬啦一早

連facebook都開始有落